仆街打陳伯

好似仲用個盾頂陳伯, 黑警死全家!!!

佢中咗椒仲唔俾fa過去